［隨緣］塔羅占卜

唔該跟返下面格式填

問題：
性別：
出生年份（選填）：

塔羅占卜多數係占三個月至半年到既事
雖然根據唔同問題，可以占既期會有唔同
但我劃一睇半年就算

問題例子：
不要說：我今年愛情運點
試著說：我呢半年內同我男友關係點

不要說：我要占事業
試著說：我份工既發展如何

有重大/私隱問題可以係post講左先
睇下有無咩方法可以聯絡到
但盡量唔好私下啦

重點：
1.隨心選擇人占既，中你係我地既緣份
唔中既可以下次
2.期望有feedback

okok

有塔羅上既野都可以係度傾

有無咁快

Btw:我而家返緊工，最快都要我收工先占到

問題：近排有個幾close既男仔 想問下有無機會發展
性別：女

問題：今年有冇機會拍拖？
性別：女
出生年份（選填）：2000

問題：今年想同朋友試吓搞小生意 前景點樣？
性別：女
出生年份（選填）：2000

問題：我呢半年內同我暗戀對象關係點
性別：女
出生年份（選填）：1998
唔該巴打

問題：我呢半年內有冇拖拍
性別：女
出生年份（選填）：1994

問題：我呢半年內有冇拖拍
性別：男
出生年份（選填）：1995

問題：近幾個月會唔會有轉工機會
性別：男
出生年份（選填）：1988

問題：岩岩辭左職，五月返新工，想知轉工後事業發展會點
性別：女
出生年份（選填）：1994

先謝過

問題：我今年嘅工作運點呀？
性別：女
出生年份：1993

問題：今年有冇機會拍拖
性別：男
出生年份（選填）：1999

問題：想問近半年份工發展如何？
性別：女
出生年份（選填）：1989

問題： 同前度仲有冇機會一齊返
性別： 女

抽我啦 唔該

問題：我暗戀既對象對我有有咩感覺
性別：男
出生年份：1995

問題 : 有無機會收到u offer?
性別 : 女
出生年份 (選填) : 1999

麻煩晒

我呢半年內有無機會出pool?
女
1998

問題：我打算轉工, 我如果轉工發展如何?
性別：男

問題: 三個月內有冇機會出pool
性別: 男
出生年份: 1996

問題：半年內既學業成績
性別：女
出生年份:1999

問題: 我呢半年內同我男友關係點
性別: 女
出生年份: 1999

問題：呢幾個月嘅學業成績如何？
性別：男
出生年份（選填）：2000

問題：我半年內會遇到合適對象發展嗎?
性別：女
出生年份（選填）：1994

唔該你

問題：我半年內感情運如何?
性別：男
出生年份（選填）：1993
會腸油
Thx巴打

問題：我呢半年內有冇拖拍
性別：女
出生年份（選填）：1998
唔該晒

問題: 我追緊果個女仔有無可能係埋一齊
性別: 男
出生年份: 1999
唔該巴打

問題：同個女仔無聯絡一個月 有無機會或再見解釋之前既誤會
性別：男
出生年份（選填）：1997

Thank You

問題：有冇機會入到想入既major?
性別：女

問題：今年會唔會遇到新對象？
性別：女
出生年份（選填）：1991

唔該哂

問題：單身 我想知未來半年有冇機會遇到新對象
姓名：女
感謝樓主

問題：對個男仔朋友有好感 但個男仔做左啲違背我原則嘅事 令到我而家避開佢唔理佢 應該係話唔知點面對佢 但我又唔想冇左呢個朋友
想問我可以點做 同埋我地嘅關係之後會點 可唔可以變返以前咁 做唔做得返朋友
性別：女
出生年份（選填）：1999

問題：同ex 有機會復合嗎
性別：男
出生年份（選填）：1993

問題：同新既呢個男朋友 半年內會唔會都叫穩定
同埋我concern既問題會唔會改善到
性別：女

牧師

唔該巴打

問題：我半年內感情運如何?
性別：女
出生年份（選填）：1998

thanks

問題： 一年內同暗戀對象發唔發展到？
性別：女

問題：我畢業應該係目前既方向到選擇邊項好啲
性別：男
出生年份（選填）：1993 March

問題：同心儀對象會唔會有進一步嘅發展機會
性別：女
出生年份（選填）：1996
會比feedback

之前個個唔準 同一條問題
男 2個月前同4年女朋友分手 有冇機會一齊返

問題：嚟緊半年有無機會同ex復合
性別：女
出生年份（選填）：1995

會比feedback

問題：同男朋友關係點？仲適唔適合一齊
性別：女
出生年份（選填）：1996

問題：今年感情生活如何
性別：女
出生年份（選填）：1995

問題：就畢業 想問下搵工會唔會順利
性別：男
出生年份（選填）：1995

問題：應唔應該離開間公司
性別：男
出生年份：1993

半年內同男朋友感情如果

女

1997

問題：今年內有無機會拍拖
性別：男
出生年份 : 1999

問題：同前任女友(台灣) 有冇復合機會
性別：男
出生年份（選填）：1995

最近有機會可以聯絡返佢 雖然我知道機會好微
求個知字

問題：我呢半年同暗戀對象關係會點？
性別：女
唔該巴打

問題：有冇機會入到想入既大學
性別：女
出生年份（選填）：1999

問題: 嚟緊半年會唔會有拖拍
性別: 女
出生年份: 1996
唔該巴打

問題：我同嗰個男仔有冇機會發展？
性別：女
出生年份：1999
Thanks

我同果個男仔有發展機會嗎？
女
1995

問題：嚟緊半年轉唔轉工好？
性別：女
出生年：92

Thanks

收工一睇，嘩咁爆既
返屋企占死我

問題：我同佢嘅發展會係點 係咪做朋友會好啲
性別：女
出生年份（選填）：94

Thanks

問題：嚟緊呢半年會唔會有拖拍？
性別：女
出生年份（選填）：2000
Thankss

問題：同前度會否復合
性別：F
出生年份（選填）：九零

問題: 我同男朋友呢半年至一年關係點
性別:女
岀生年份:1998

Thx!

問題：我有冇緣份遇到我鐘意既人開始發展？
性別：男
出生年份（選填）：1996

依三個月遇到合適的人嗎？
Dennis
1983 nov 10

問題：呢年會同而家對佢有好感既男仔點發展？
年份：1997年
性別：女
Thanks

呢半年先岩

問題1: 究竟我今次係事業上做既決定係啱定錯？
究竟我會揾到我想做而令我滿意既工嗎？
問題2:究竟佢對我係咩睇法？
性別:女
岀生年份:1990

對不起，好貪心，問左好多問題。
但真係想知答案

問題：想問同位無聯絡2個月到既前女同事仲有冇機會做返朋友? 之前我同佢吵架收場,然後自己離職,未鬧交時我地關係好好
性別：男
出生年份：1988
thx

問題：我同佢有冇機會成功正式喺埋一齊？
性別：女
出生年份（選填）：97

你想同佢一齊，機會唔係無，但睇黎都要接受唔少挑戰
你可以付出更多去迎難而上
但我怕你投入過多係呢段感情，只會令你感到悲傷
睇完我唔建議你地一齊

黎緊半年會唔會拍到拖
女
1997

4月附近會有個男仔，你可能會對佢一見鐘情
記住係個一個月打扮得好d

7月會有個你已經認識既人，你突然睇得試眼把握機會

真心求答 好想知對方諗緊咩
好困擾

Ok wor,你地可以落手落腳去做，從而得到成功
最緊要係，搵到錢呀嗎

謝謝

問題：請問我同鍾意既女仔有無得發展
性別：男
出生年份（選填）：1995

其實你應該都做到算係出面個種
佢可能想睇定d先，但其實佢對你係有意思既
而家你地未準備好一齊，但之後你地既關係會更加緊密
大家都清楚明白，咁就易埋牙
去個遊行就更好

問題：我同心宜對象未來半年關係如何
性別：女
出生年份：1994

希望同巴打有緣

係呢兩個月內都有好男仔出現
或者你主觀覺得佢唔岩你
但你細心諗下，你地一齊會幾開心
同埋亦都會有個男仔以結婚或者認真拍長拖心態想同你一齊，都係好男仔黎
接受佢就唔好玩玩下

問題：我黎緊 能否成功脫單
性別：女

占極都唔夠你地回得快
休息下先

半年內都無咩機，博下8月睇下留唔留意到個岩你既對象
但一閃即逝，要小心留意

有既，最好轉返自己做開既工作，唔好而家太大偏差
同埋覺得自己未夠資格同人fight,襯而家裝備自己

問：最近鐘意左個大我2年嘅同事，覺得有其他同事都approach緊佢，想知我有冇可能，同埋佢對我嘅感覺
男
1993年出世

辛苦工黎wor
學哂野好走啦
學哂無野值得留係度

我幫你睇左半年內，你不如係呢半年休息下先
唔洗急既

問題：我呢半年內有冇拖拍
性別：女
出生年份（選填）：1997
Thanksssss

小心，如果有超過底線既野唔好做
有人威逼利誘你做d唔岩既野都唔好做
工作發展唔係幾好，得個樣
早走早著

問題：未來5年搵到另一半未
性別：男
出生年份：98

問題：新工啱唔啱自己
性別：男

問題： 我呢半年同男朋友關係係點
性別：女
出生年份：1995

問題：我呢半年內有冇機會轉到一份我想轉既工
性別：男
出生年份（選填）：1995

Ok呀，加油

分開左，就要放手了
讓一切隨風

唔適合一齊返？

多謝巴打 依家日日等緊消息好頹

問題： 我黎緊呢半年有無拖拍?
性別： 女
出生年份（選填）：1997

唔該曬！！

問題：我呢年有冇機會拍拖？
性別：女
出生年份：1999

唔岩

我呢半年內同我男朋友關係點
女
1995

問題：呢半年內，同佢嘅關係會點？點樣先會keep住曖昧？
性別：女
出生年份：1996

好唔該曬

滿心期待 諗住仲有希望
點解個結果會係咁

問題：今年內有冇機會出pool?
性別：女
出生年份（選填）：1999
唔該晒

問題：黎緊半年會吾會拍拖
性別：女
出生年份（選填）：1995

問題：呢半年會唔會有新對象？
性別：女

問題：我呢半年同前度如何
性別：男
出生日期：1999年2月16日
唔該哂！

問題：我今年搵唔搵到份好工？
性別：女
年份：96

問題：同宜家鍾意嘅嗰個男仔有冇機會喺一齊？
性別：女

問題：我心儀對象對我有咩感覺？
性別：女
出生年份：1994
謝謝

[member]唔理占咩結果都好，我都建議你做你想做既野先，最緊要無悔 [member]

問題:我依半年會唔會有拖拍？
性別:女
1998出生
謝謝

今日占住咁多先，聽日再幫有緣人占

問題：我呢半年會唔會拍拖
性別：女
生日：1999年2月14日

問題：呢半年事業會發展成點？
性別：女
出生年份（選填）：1992

問題：今年有得拍拖未？
性別：男
出生年份（選填）：1996

麻煩曬

希望聽日有份

問題：呢半年內同暗戀嘅女仔有無可能發展？
性別：男
出生年份（選填）：1995

問題：半年內有冇可能同EX復合
性別：女
出生年份（選填）：1998

問題：依家我身在異地，之後同一個依家幾close香港女仔會唔會發展到落去？
男
1994

性別：男
出生年份：1993
問題：今年既感情發展如何？

問題：唔好意思，好貪心想問多條 我依家係異地工作真係捱得好辛苦好想番去，到底半年後我仲係繼續緊定已經回香港了？ 我會一直係依邊捱落去嗎
男
1994
超級感謝

問題：兩個月係網上識左個人，同佢都日日都texting，見過幾次面，對佢好有好感，想知同佢會唔會有機會？
性別：女
出年年份：1993

感謝 希望抽得中我

好
多謝樓主

問題：我呢半年內有冇機出pool
性別：女
出生年份（選填）：1998

感謝

如果可以 幫我占占 困擾好耐
自己一直錯一直唔知

問題：我呢半年內有無機會再約到佢
性別：男

問題：同有好感嘅人一齊機會大唔大
性別：女
出生年份（選填）：99

問題：同ex分手一個半月，佢有新男朋友但話唔太投人，所以仲搵我做情侶野，我同佢仲會唔會有機會一齊返？
岀生年份：1995
性別：男

問題：同前度依半年關係會點
性別：女
出生年份：1998

唔該晒

問題：一直放唔前之前中意嗰個人，想知我地仲有冇可能一齊
性別：女
出生年份（選填）：1995

謝謝樓主

問題：今年有冇機會拍拖？
性別：男
出生年份（選填）：1999

問題：想問今年會唔會有拖拍？
性別：女
出生年份（選填）：1998

問題：呢排同男朋友如何
性別：女
出生年份（選填）：1994

感謝！

問題:放唔低中意嗰個人，我地仲有冇機會在一齊 對放係外國人來 ）
性別:女
出生年:1994

問題:放唔低中意嗰個人，我地仲有冇機會在一齊 對方係外國人來 ）
性別:女
出生年:1994

問題：半年內有冇拖拍
性別：女
出生年份：1997

問題: 我呢半年內會唔會出到pool
性別: 男
出生年份: 1998

我呢半年同我男朋友既關係會係點
女仔
出生年份 1999
望抽中🙈

我同我暗戀對象有冇機會做情侶
性別：男
出生年份1998

多謝樓主 ... 公司真係都幾大獲

問題：今年有冇機會拍拖？
性別：男
出生年份（選填）：1997

問題：同男朋友有無復合機會
性別：女

問題：前度係黎緊兩個月內會唔會搵番我
性別：男

唔該巴打

問題：同男朋友依半年關係會點
性別：女
出生年份：1994

唔該晒

問題:我半年內有冇拖拍？
姓別:女
出生年份:1998

問題: 如果我嚟緊做主動識有興趣嘅男仔，之後會唔會有發展
性別: 女

幾好，會幾難同辛苦，但岩自己興趣
發展又都幾好，上呀

4月尾5月頭有個幾高挑戰既金仔可以一試
其他都唔洗諗了

感謝你,
承你貴言

難d,你係咪有d咩心結？

難d,等下啦，做咩作用都唔大
睇下過多幾個月有無曙光

其實你地都唔適合對方，又何必勉強

想認真個個大概幾時出現？

睇黎你地都無一種連結，難有進一步發展
何況之後你/佢可能都多野做，唔得閒諗呢d野

btw多謝巴打

復合唔係無機會，但只係建基於慾望/情慾
呢一種既復合我唔建議

你預5月到

屌，明明打女仔，點解會變左金仔
唔通係天意話個女仔似金仔？

問題：我同我鐘意嗰個女子會點
性別：男

Pish

問題：應該繼續中意宜家個個定應該另覓對象對我會比較好？
宜家呢個對象其實已經無咩發展空間，但係放唔低....
性別：女
出生年份：7月1994

問題：我呢半年內會唔會拍拖
性別：女

唔該哂

都啱嘅，平時都係簡單寒暄，想要連結的確係難d，佢身邊又多女埋身，話唔埋已經拍咗拖
加上我自己又要離開香港兩個幾月 的確難有進一步發展
多謝爸打您
我想問多少少，咁我今年係咪都冇機會拍拖

我其實已經無點同佢接觸 但未斷哂
請問佢仲鐘唔鐘意我呀？

呢d咪有質素既feedback囉
8月有好對象，但唔好太心急嚇親人

仲有感情既，不過似乎佢對其他人都有

多謝你，希望一切承你貴言遇見一個好對象

其實未斷哂既過程我都feel到佢都關心我
係呀 佢分手無耐已經有女朋友
我好貪心想問多條問題 因為以個係心結解唔開 我想知當初分手係因為唔夾定係都關佢以加既女朋友事? (未分手個陣佢女朋友係佢朋友)

問：會唔會入到大公司做野
性別 男

引錯左

我屋企人計劃去美國 想知係咪真係得？
女
1998年

問題：呢幾個月同男朋友關係如何?
性別：女
出生年份（選填）：1998

問題：我半年內會遇到合適對象發展嗎?
性別：女
出生年份（選填）：1997

唔該哂你thanks

問題：我有冇機會收到offer?
性別：女
出生年份（選填）：1994

thanks

呢條唔答，覺得我答左有好大因果

問手：最近鐘意左個大我2年嘅同事，覺得有其他同事都approach緊佢，想知我有冇可能，同埋佢對我嘅感覺
男
1993年出世

意思係? 不過我都明既 除左兩個唔係太夾又多磨擦 可能耐左開始厭 加上新鮮感就玩完 btw 多謝你呀樓豬

問題：我呢半年有無機會拍拖
性別：男
出生年份：1994

問題： 同ex仲有無機會一齊返
性別： 女

問題：半年內出唔出到pool？
性別：女
年份：1999

唔明金仔咩意思
btw多謝巴打揀中我

啱先冇追post，我明金仔係咩啦
我追果個女仔唔似金仔㗎

問題：會唔會同公司同事拍拖？
性別：女
出生年份（選填）：1995

一定係天意啦

其實我成日打錯字

問題：我半年內會遇到合適適對象發展嗎?
性別：女
會比feedback,thanks~

謝謝
好多問題！但希望可以搵到答案！我失敗左幾次！
好傷心

問題：黎緊半年內有冇機會拍到拖 😔😔
性別：男
出生年份：1998

問題：下半年同男朋友關係發展會點？
性別:女
出生年份:1999

問題 : 今年會唔會拍到拖？如果會係喺邊度識？

性別: 女

岀生: 1999

問題：3月頭in嗰份工會唔會收到offer?
性別：女
出生年份：1995
唔該你

唔該樓主，身體健康

問題：我呢半年同男朋友關係會點？
性別：女
出生年份:1996

唔該樓主

問題：呢緊半年我同男友關係會係點？
性別：女
年份：2000
唔該曬

黎*

Sorry自

問題：呢幾嗰月係公司會遇到啲咩阻滯，特別嘅事情嗎？
性別：女
出生年份（選填）：1993

謝謝

問題：我低form同一個男仔拍拖都咗3年,分咗手之後各自有一段感情，分手又分咗都差唔多4年，但係我仍然好掛住佢。連發夢都會夢見佢。我地會唔有機會一齊翻？

性別：女

年份：97

Thankss

今晚會再抽幾個占，聽日、後日有事會暫停
之後會繼續隨機抽人占

問題：依半年同男朋友穩唔穩定
性別：女
出生年份：1996

問題：會吾會同鐘意嘅人有進一步嘅發展？
性別：女
出生年份（選填）：1998

問題：嚟緊半年內會唔會拍到拖 ？
性別：男
出生年份：1999

問題：同依家鐘意既人有冇順利發展既機會？
性別：女
出生年份：1995

問題：我半年內有冇拖拍
性別：男
出生年份（選填）：1995

問題：半年內身體健康出現問題
性別：男
出生年份：1994

問題：半年內畢唔畢到業
性別：女
出生年份：1995

係4月有個對你認真既男仔出現，要好好把握
5月有個男仔你會覺得幾好，但小心做人第3者，睇定d先
8月都有個你會覺得幾好，但怕你會一時衝動而後悔

問題：同ex復合成唔成功？
性別：女
出生年份：1997

同佢係有機會一齊，但我建議你睇定d先
睇清楚呢個男仔係咪真係你想要既人

朋友會好d,因為一齊左就會有承諾等等縛實
如果係三分鐘熱度，到時就只會更傷

問題：我工作同愛情將來如何
性別：男
出生年份：18/11/93
希望巴打唔好miss我

似乎你唔係好了解呢行，建議你了解多d先轉
同埋呢行容易令你有失職或者違法
小心

可以既，但唔係而家
大家仲係一個唔好既狀態入面
等下，起碼大家無咁緊，沖淡咁d先做返朋友

你地一開始明明係純真既愛情
可惜而家你地都好難再繼續落去
相信點修補都搞唔店
就算呢你地想拖
都只會覺得係形式上一齊
最後依然感覺到孤獨

你地暫時都未有個種愛情衝勁，又無咩感情上既連結
咁當然唔係話同佢關係唔好
但想想一齊就難d

唔該曬巴打
最近都係咁問自己呢個問題
究竟我真係鐘意佢定只係被佢外在嘅嘢吸引咗...

6-7月有好對象，係你脫單好機會
應該係你本身已經識既人
9月有個你估唔到既人，其實都係個脫單機會

你真係要諗清楚，拍拖唔係得個樣
得個殻，你地段感情都唔會長
一齊左先發覺唔岩仲傷

今日占住咁多先

會唔會有更好既offer (學業上
女
1997

唔該巴打/絲

問題：今年同暗戀對象有無進一步嘅發展空間？
性別：男
出生年份：1998

希望抽中我啦

問題: 如果我嚟緊做主動識有興趣嘅男仔，之後會唔會有發展？
性別: 女

嘩有啲岀乎意料 我以為會冇仼何機會
因為我上年年尾啱啱分手 其實都仲未放低哂
最近生活又冇乜識到新人嘅機會
如果真係有就好了
唔該哂巴打！

thx
不過其實佢fb都block埋我,之前sd過msg俾佢2,3次都無覆過我,
好似唔想再同我有任何聯絡接觸咁...
其實牌睇唔睇得出佢仲當唔當我係朋友?

而家你做咩都無用，呢一刻根本唔想見你
我睇現在張牌都睇到佢唔想當你朋友
不過時間可以沖淡既，真係想同佢快返朋友就等下啦

問題: 我份工既發展如何
性別: 男
出生年份: 93

咁我想問大約要等幾耐先可以再搵佢?
即係牌有講將來係可以做返朋友會有返聯絡嗎?

兩個月後你再搵我幫你睇

問題：我鍾意嘅人喺呢半年內會唔會想同我一齊返
性別：女
出生年份（選填）：1998
麻煩你

O....咁其實今次只係占到佢現在已唔當我係朋友...無話將來可以做返朋友?.

佢係個好成熟嘅人 理性方面我都覺得好似係做朋友好啲
但最近就係越玩越埋咁
多咗好多skinship 自己又好似上心咗
所以先頭痕

問題：我呢年有冇得拍拖
女
1999年

想問下我同心儀既男仔係咪冇咩機，佢話佢一個人都過得好開心
女
1995

唔該巴打

問題：6月辭職 我打算轉行發展前景如何？
性別：女
出生年份（選填）：1992

希望巴打睇到
thanks

問題：喺唔喺有一嗰同科嘅女仔鐘意我？有無發展機會？
性別：男
出生年份（選填）：1998

多謝樓主覆我
其實真係講得幾岩 同佢關係係ok 但我好細膽 驚會做錯野搞到連朋友都無得做 搞到段關係好似塞住左咁 佢又唔係好主動果啲
點樣做可以吸引到佢？

問題：呢一年有無機會拍拖
性別：男
出生年份：1994
問左幾次啦 希望今次抽到我啦

問題: 我撞車賠錢單野會發展成點？

性別: 男

年份: 1997

問題：我細佬呢半年會唔會變乖聽話
性別：女
出生年份：1997

問題：同男友依半年感情運點
性別：女

問題：我係咪應該放棄
性別：女
出生年份（選填）：97

問題：呢半年同曖昧對象會點？
性別：女
出生年份：1997

唔該

問題：我同佢有無機會一齊，同半年內感情運點樣
性別：男
年份：98

留名學習

問題：今年有機會遇上心儀對象，然後拍拖嗎?
性別：女
年份：97
Thanks so much!

問題：我今年有無機會拍拖？
性別：女
出生年份（選填）：1997

唔該晒

問題：今年有冇機會拍拖? 同埋有冇機會入到u？
性別：女
出生年份（選填）：1999
唔該巴打

想搭單問下嚟緊半年同ex關係如何
巴打得閒先幫我占啦唔急 唔該哂

問題：嚟緊呢半年有冇拖拍
性別：男

問題：今年有帶機會搵到女朋友
性別：男
出生年份（選填）：2000

問題：我呢半年內有冇拖拍
性別：女
出生年份（選填）：1999

問題：姐姐係咪真心愛我同係結婚對象？
性別：男
出生年份（選填）：1991

問題: 半年內會唔會有拖拍
性別: 女
出生年份: 1996

唔該

我呢半年內同我男友關係點？
男 1993年

［red]女朋友[/red]

問題: 今年內會唔會有拖拍
性別: 女
出生年份: 1998

感謝 希望今次抽中

問題：請問我黎緊半年內會唔會拍到拖
性別：女
出生年份（選填）：1997

問題：今年內有冇拖拍
性別：女
出生年份（選填）：1997

問題：同ex還有機會嗎
性別：男
出生年份（選填）：1993
會回覆

問題：最近對一個男子有好感，有無機會一齊？
性別：女
出生年份（選填）：

唔該晒樓主👍🏻👍🏻👍🏻，雖然都冇頭緒係邊個.... ☺️

問題：我呢半年有冇機會拍到拖
性別：男
出生年份（選填）：1995

問：最近鐘意左個大我2年嘅同事，覺得有其他同事都approach緊佢，想知我有冇可能，同埋佢對我嘅感覺？

問左幾次樓主都無答我。
呢個女仔性格好好，係我一直想揾另一半要有的性格，唔係女神級樣，但耐何身邊唔知係咪有其他對手，同埋佢係教徒, 仲要唔只普通基督教，所以有顧慮。

男

1993年出世

求指引

你而家係催我？

頭先睇到都知佢瀨野

話左休息兩日，就算唔休都未輪到佢啦
我今日15個鐘都係道場學法/睇師傅修
累到痴線
又訓得3個鐘
想死

問題 呢半年內父母跟男朋友關係如何？
性別 女
出生年份 1997

問題：請問呢半年內同男朋友嘅關係如何？我同佢係long d
性別：女
出生年份（選填）：1996

問題：我鐘意咗一個男仔，但唔知道鐘唔鐘意我。係呢一年內，我地有可能發展嗎?
性別：女
出生年份（選填）：1996

感謝你呀大師

問題：今年會唔會遇到另一半
性別：男
出生年份（選填）：1991

問題：有個對象 好似大家都有啲野 呢半年同佢發展會如何?
性別：女
出生年份：1998

唔該巴打

問題：想知我同男朋友會唔會半年內散
性別：女
出生年份（選填）：
Thanks

問題：係今年同鐘意嘅對象會唔會發展機會？
性別：男
出生年份（選填）：

問題：同依家心愛既人有無機會發展同行唔行得耐
性別：女
年份：1996
謝謝

問題：請問半年內同男朋友既關係如何
性別：女
出生年份：1996

問題：呢半年內有冇機會追到鍾意嘅人
性別：女
出生年份（選填）：1997
thx

問題： 前度會唔會為我改變自己？
性別：女
出生年份：1997

唔該巴打

4月去多d聚會，會遇到岩你既對象
5月好有機會得米tim,所以你要係呢段時間好好準備自己
過左呢個兩月，之後就無咩機會啦

5月有個好男仔，未必第一時間木吸引你，但幾岩你既
你可以好好考慮

4月有個你未必咁鐘意既人對你有意思，要唔要就自己諗
5月有個你會覺得幾ok既人，但有人同你爭
6月有個男仔係認真既同你一齊

5月既係4月識既？
唔該巴打先我會好好留意！

問題：我同佢係咪唔會有機會，半年內有無拖拍
性別：男
出生年份：1998

唔一定，但有緣4月你遇到既，再搵我幫你占

好 thank you

問題：岩岩分手就一個月 同前男友半年裡有冇機會複合
性別：女
出生年份：1993

唔係 邊敢催你呀 有緣咪指引幾句無緣就算

問題：今年有冇機會拍拖 （有個心儀既女仔 但係好似對我冇感覺)
性別：男
出生年份：1996

多謝你幫我占 我好開心
想問多少少 4月嗰個係本身識？同3個男仔係唔同嘅人

問題：我同前男友岩岩分左手 會唔會一齊返
性別：女
出生年份（選填）：1993

問題：我同前男友岩岩分左手 呢半年至一年會唔會一齊返
性別：女
出生年份（選填）：1993

問題：呢半年同我暗戀對象有無機
性別：女
出生年份：1995
Thanks希望抽到

問題: 同鍾意既人有無機會一齊？
性別: 女
出生年份: 1997

問題: 同鍾意既人有會唔會有發展既機會？
出生年份：1994
謝謝

問題: 同鍾意既人有會唔會有發展既機會？
出生年份：1994
性別：男
謝謝

4月個張牌無顯示
3個男仔應該唔同

好的 謝謝你

問題：呢半年有無機出pool
性別：女
出生年份：1998

感謝樓主

5月係讀書/工作地方有ok既人，可以一戰
8月都有，但你未必咁鐘意

可以，但唔好太主動嚇親人

唔係有緣人 大屍skip我

問題:想問下新工岩唔岩我，發展如何？
性別:男
出生年份:94

問題：我呢半年內有冇機會有拖拍(非爛桃花
性別：女
出生年份（選填）：1999
唔該曬巴打

我琴日膽粗粗搵咗佢，佢以為我愚人節玩佢，好似嚇到佢

問題：同男朋友呢半年內既關係會唔會好返小小？
性別：女
唔該巴打

咁快應左張牌

睇黎有人追住你負評

你係谷問咪得囉

我都覺
所以佢依家無應我，我都唔去逼佢咁緊住

問題：我有冇機會同心儀嘅對象一齊？
性別：女
出生年份（選填）：99

又係喎